我進入左發情期但係唔識發情

我幫你？

情

發埋俾樓主睇

幫你絕埋育啦